黃毓民: 我D白頭髮係highlight染出黎, 唔係自己生

即係毓民天然髮色其實仲係黑髮, 60幾歲黎講真係唔話得

15:45

"精神狀態十分之好, 頭髮好繆盛, 係好多白頭髮 不過係假既"